求救！有無巴打做手機維修/知路數?.?

話說我部xperia XZP 下面嗰喇叭壞鬼左
入過*#*#7378423#*#* test過
亦試過安全模式
我諗係堅係硬件壞
有無巴打有路數整呀同埋想問下幾錢

taobao

XZP過保啦咩

其實我喺上年6月豐澤買嘅
嗰陣加錢唔知多半年定3個月保養
但係好似唔計原廠嗰1年，我好亂
同埋我諗佢實話我人為損壞嫁啦(咁又真係好大機會，跌得多 )
所以想問定出面咩價單先

有保養就拎上原廠搞啦

我唔太相信呢啲會係人為

跌得多都唔算咩？

部電話預左俾你跌架啦 點會個少少震盪搞到壞喇叭

我部iPhone 6s 跌左十鳩幾之都未壞啦， 如果跌一跌可以比會屈唔保，咁你買行貨做乜鳩

仲有保護養梗係慳個150蚊檢查費拎上原廠搞啦

如果真係收你錢，你再搵其他都未遲，不過唔好唔記得你部機有防水，出面其他人整完多數冇左防水

有道理

做過其他牌子手機維修cs
你電話無表面跌爆
壞喇叭呢d 野 唔會話你人為
保養照包 但你唔好傻下傻下咁同人講
自己跌得多 見過唔少呢d 人。。。
我惟有照寫人為損壞。。。
唔建議出去整
理論上 壞喇叭 要成塊底板換 (sony 機我唔知）
出面唔會有人幫你整到
佢亦唔會有零件幫你整
就算你用iphone 都好難搵到人幫你換底板
呢d 點都係原廠整

豐澤保好似係
要你比錢去原廠整完
之後拎單去claim 番錢